CUHK Corporate Communication Master

hi all!有冇人已收到CUHK Corporate Communication Master既offer????

仲未有消息.. 絲打都係2nd round?

我一月報 半個月前收offer 交埋錢註冊

電郵/電話?
btw 絲打

佢email話application status有update叫我上返system睇 原來就係放offer
之後dept會再出email follow up

thanks 等待既感覺真係...

恭喜你先！ 介唔介意share下自己個背景？例如你係fresh grad定已有幾年工作經驗？
我都想知道大約佢地收咩人 睇下自己有冇機....

同問 同埋絲打係報pt/ft？

講太多驚自爆
我報pt 做咗幾年嘢 本身已有個master

介唔介意講幾錢??

佢公開架喎 108000 比一半先

絲打犀利
我報左ft 到而家都未有聲氣

我估ft應該收大陸多 pt會容易啲

絲打知唔知最遲會有消息？
我今年畢業 係咪搵定工安全啲

我點知

你之前報master 一般幾時有消息

我都係deadline先報 兩個月內知

絲打之前都係報pt?

pt呀 ft讀太奢侈喇

留名 完全估唔到有ft offer

恭喜巴打
電郵通知？

電郵通知推研 然後第二日叫上網check status

可唔可以share下blackground